原油futures 可以係負數，咁期權有無可能？

有無人可以講下？

Right but not the obligation

秒

call油負數結算你咪仆街

Short Put油負數結算你咪仆街

完

期貨
你有責任進行交收
原油運輸同儲存成本好重，又唔可以當垃圾扔咗佢
當桶油本身價值仲低過呢啲成本，就會出現負數
之前就係唔肯減產，搞到啲油庫爆棚咁滯，又唔可以倒落海

期權
你只係買一個權利，唔係一定要交收件貨

唔撚識就收皮啦屌你老母

如果期權係負數噉你全部掃晒唔exercise咪發過李嘉誠

short position 有理論上嘅可能